# `ragel`
## генератор парсеров
### хорошо подходит для микроконтроллеров

```
# ragel -G2 -o tmp/parser.c src/parser.grammar
```

Программа `ragel` берет описание грамматики команд или текстового протокола, который вам нужен ([[MODBUS]], [[Форт]])
